ultraboost 4.0 有野請教

自己照左照 wiggle度買

假啦 唔洗問

發泡膠底

咁咪好多人奶野 定只係我 我兩對黑白都係咁

可唔可以解釋下

睇圖淨係覺得真野好似清晰D
假野就一舊野咁

下星期有對4.0到，但唔係wiggle到買

唔撚係掛

Wiggle都有假？

重點 圖2右下角

你枝電筒唔夠光?

Wiggle點會假

是但啦 千幾蚊撚有人理咩

又多黑 做工好差 成對莆田貨咁

入多對黑 做工好差 成對莆田貨咁

左 紋清晰 右唔清
我奇怪係英國野到香港 3天就到

算啦
又冇人知真定假
又有乜分別呢

個大陸網會唔會特登誤導d人覺得佢賣嘅A貨先係真？

你寧願信大陸d垃垃圾圾網站都唔信英國百貨公司

中國d垃垃圾圾網站話真野個鞋盒都同我係祖國買既唔同

不過真係好舒服呀

買對ultraboost都咁多野問 仲要係4.0呢d公廁款
睇死你都係IG SHOP買啦傻仔

wiggle都買左對4.0 應該唔會有伏掛

Ultraboost啲色都幾柒
想買好耐但睇唔岩色